有無人睇narcos 會員貼嘅圖都扯旗

代表啲咩

代表你係happy伯

代表你gay

家有一老，如有一寶
早起的鳥兒有鮑看